CSL續約 求意見

學生plan 簽24個月
一個月12gb 最高速度600mb
月費166包隧道費牌費

自己覺得其實一個月8gb左右都夠做 唔洗去到12gb咁多
請問會唔會有其他plan係8gb左右 但係可以平啲

利申：唔熟行情，sales係咁同我講好抵，唔知佢係咪點我

唔該咁多位巴打

岩岩都收到電話續約$166

你有無續

無無限不了